到底哩間野藍定黃？想幫襯

如果係藍店我轉身就走，如果黃店我留精不留情

另外借位幫推，希望大家支持